Использовать функцию strings.Split через @, чтобы отделить nickname от почты.

Записать в кэш через метод Set пользователей по ключу Nickname:userID.

Ключ составить функцией strings.Join. Решение должно распечатать пользователей в цикле с методом Get.

Код для выполнения задания ты найдешь по ссылке.

Критерии оценивания:

Пользователи выводятся по ключу.

Использованы функции strings.Split, strings.Join.